楊明永遠撐警：寧做乞丐都唔妥協

明去年12月偕女友莊思敏以及藝人曹永廉一家﹑李嘉和李霖恩等，低調撐警，而大合照在網上瘋傳，之後楊明索性在微博，上載和警察公共關係科總警司郭嘉銓及謝振中﹑警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥等合照，並表示：「正能量港警察不離不棄。」

楊明有份投資的燉湯店日前被破壞，有網民或朋友傳信息慰問楊明：「你的店又被砸了？」楊明回覆：「對﹗但沒事，頂得住。」該網民或朋友再留言：「他們這樣沒完沒了破壞~~真的太過份（分）了。」楊明霸氣表示：「生意沒了隨時可以再做，人性沒了不知道怎樣找回來，就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港警察。」不少網民留言支持楊明，還叫他在內地開設燉湯店。

大灣區等緊你

OK 再裝修

你唔單止要做乞兒 你第日個仔個孫都要做乞兒

你個仔個孫都會俾我哋追擊

我哋黃色經濟圈嘅人就繼續發達

又申請裝修

批准

最好笑是，大多數人都認為佢「無人性」，但佢自己覺得自己「有良知」

佢以為自己是「I am legend」呀？

楊明，你照下鏡啦

笑撚到肚痛

咁你做硬都得啦

心想事成

支持楊明……揸兜做乞丐

睇下條女飛左佢果時仲係唔係咁牙擦

咁之前又做乜扮黃呢

寧做乞丐?!係就唔使黐埋10億拿督女到食軟飯啦
係咪怕娶唔成個拿督女
自己搵人做齣馬嬲戲 講到自己唔係為錢

lm

一日藍一世藍

預約裝修

你肯定佢有仔生?

好撚噁心 門口整左個香港加油

本身就係乞衣

好⋯垃圾

你老母醉酒鬧事都唔只一次啦
MK仔扮乜撚野聖 姐屌你老母
群番毅進狗就岩架喇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

聽聞羅天宇都係

咁佢做硬得啦
快d買定個砵

返去大灣區開啦

好撚醒呀，吊你木獨佬垃圾

唔好侮辱d乞兒啦
你條戲子佬係畜牲黎咋

「人性沒了不知道怎樣找回來，就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港警察。」

楊明已經冇咗人性，就算做乞衣都唔會有番

屋企有人做狗？

佢有幾多間分店呀

人性沒了不知道怎樣找回來
我都唔知你啲人性去左邊

在當紅之前曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤。

同黑社會臭名相投

佢使撚做乞衣咩？
遲早都諗住返大馬做拿督女婿

冇人要你妥協，要你仆街姐

Respect

有既 生出來唐氏綜合症又或者殘障

咁死返大灣區啦 屌你老母

Push

原來莊思敏條臭雞係佢女友
襯到咁絕呀

傻仔一名

佢老x成班癲x咗

支那歡迎佢,吸多啲廢氣中多啲肺炎

加油
推呀

知道香港撈唔掂，想食大陸條水咋

當紅之前？幾時

弱智仔

快D返支那開鋪啦 想睇

，

佢有資格講人性

D行為一擔擔，唔怪得支持啦

人性沒了不知道怎樣找回來

你知就好

飛撚左條女咪有乞丐做囉

都唔知佢做乜 邊個要你妥協姐 你以為自己乜水呀

冇人想知條傻仔撐邊個，拉

咁去做乞衣啦
睇下d狗會唔會養你

莊思明先係佢條女

好暴力

明明支持支共先搵得多，唔好咁口響

快點做乞丐

又一次申命不反對通知書

自己申請就冇辦法啦

楊明霸氣表示：「生意沒了隨時可以再做，人性沒了不知道怎樣找回來，就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港警察。」

軟飯皇，屌

紅咗咩？佢同林峯馬國明同一代，成績差幾遠......?

留名睇做乞衣

你地唔知佢後台好猛料？裝修 ？送頭咋

“人性沒了不知道怎樣找回來”

所以佢咪錢又搵唔到，人性又搵唔到

收皮啦

佢駁黑警幫佢洗底呱

respect! 應該請手足換玻璃，等佢自己整返自己打爛嗰塊玻璃

佢食拖鞋飯，唔先乞

唔緊要
裝修裝到你窮到乞食又點話

好
快啲乞食

準備餓死啦

cctvb啲一二線當紅藝人引退，三四線都有好路數離巢，咪1得返呢啲五六七線嘅蛋散捧下囉，而且又唔係特別紅多人識 咁當然點都好過前局長個仔李xx嘅，連名都up唔出

支持楊明繼續撐警

乞衣都有尊嚴過你地班藍絲呀

屌 點解佢可以心想事成，我想嘅就一條都唔成

yes sir！ 含撚啦sir

留名睇你做乞衣

笑左出聲

正垃撚圾

我都唔知佢個人性點搵返黎

拖鞋燉湯, 保證原汁原味

說出了真相來

成日見到呢條垃圾係紅磡

佢有機會做乞兒

咁有骨氣 就成全佢

垃圾藝人傻99

拿督女婿大把錢蝕
佢心諗 ：D 錢又唔係我嘅

又說出真相來
可惜，佢副尊容....
我都係因為呢件事先知佢係乜水

CLS

到時唔好喊住求我哋就得，記得比啲骨氣

老老豆豆 雖然藍 夠骨氣 好過中立撚 偽黃

dup邪骨

根本就係大種乞兒啦，好彩呃到個有錢女俾你昆啫

Y not both,
你係無人性嘅乞丐

是但啦 以為自己真係明星

佢原本已經夠乞丐

太睇得起自己

驚佢乞丐都無命做唔到

支持邊個都有自由

支持楊明

佢有得食軟飯又洗乜乞食

又係啲冇讀過書嘅垃圾

屌，你估你真係明星咩 撚有人識你咩

醒下啦柒頭
點解做你認為啱嘅嘢下場會係做乞兒?
因為你係錯囉
屌你老母你無視警暴
無視真相
盲目相信死黑警
如果佢真係無錯就唔會咁多人出嚟嗌解散警隊啦
點解咁多人藍轉黃??
點解咁多浮屍「自殺」案??
點解有咁多爆竊冒警案??
點解全部cases都會落無可疑??係咪真係要到你屋企人出事你先會醒?先感受到香港人嘅痛?
1月1號
有幾個藍嘅深紅嘅被濫捕
你覺得咁樣執法真係無問題?
當權力集中 昇華到變強權
亦無任何嘢牽制到佢哋
連出嚟解釋嘅pprb講嘅嘢都極度荒謬
點解仲可以盲目信黑警?
721有黑社會喺元朗打人
85有黑社會喺荃灣斬人,有個男仔斷手斷腳終身殘廢
深水埗用的士撞斷女生雙腿
仲有好多不能一一盡訴
但咁多嘅cases
黑警有執法咩?拉到人咩?
嗰條的士佬撞到人斷腳佢仲可以收52萬
無任何刑事起訴
合理咩?
呢啲就真係收錢做嘢啦

內地同胞還沒見到嗎？要北上喔

支持就要裝修人咁仆街

好可怕

一分鐘打40字

人性沒了，乞衣都無得你做

支持你做乞衣

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

2005涉醉駕
2007刑事毀壞
而家比女人包起就學人講正義
咁又係莊家都唔會比個爛仔入贅
唔扮下生性點賺零用

其實你人性已經沒了架喇

番支那啦羊名

大馬就冇你份了
大灣區啦返去

推到佢收皮

條女咁有錢洗鬼做乞丐咩

咁你做乞丐啦

流放支那

G持 沉默既大多數會幫你回血架喇

人人期望可達到

支持裝修明仔

講到自己撐警就好撚有人性
想嘔

咁叫佢做乞衣囉

你奶開大馬閪食軟飯 本身已經係乞衣啦
你有咩資格鬧抗爭者
本身自己後生個陣唔自愛 格衰就不嬲 又衰醉駕
依家人老左扮洗心革面 收皮啦
大把前線書又讀得多過你 案底都無個
講野有文有路
你條二打六過住啦

咪推啦
條垃圾就係想大家推起
等佢可以返大陸發展
or搵大陸遊客撐場

你玩撚完啦

支持佢返大灣區

咁你做啦

咁咪如你所願

舖緊路番大陸開

條仆街仔咪侮辱乞衣啦

番支那啦 香港委屈咗你依啲乞衣

做得 TVb 本身都係乞衣嚟㗎啦

痴線 間鋪係正熱門開花地方 真係諗定搬鋪都得喇

楊明打尖裝修

咁咪成家做乞兒囉愛支病人

繼續裝修

楊明都叫有人性?

好

食到咁偏呀ching

條撚樣本身又係冇讀書毅進囝
唔係做artist咪又係撈偏/做狗

乜撚野事

我地香港人成全佢

送上大灣區做乞兒

咁你去乞啦

唔好浪費時間去佢到啦 佢又有得上報喇

畜牲就係畜牲
寧願做賤人都願做好人

唔願

佢間野唔裝修都冇人食架啦
炮台山個間長年拍烏蠅等執狀態

裝修完仲俾佢draw到attention

on9咁你去乞米啦
果然人一藍

盲撐黑警

呢班垃圾覺得自己企係有人性個邊

少數派就係虛偽

成全佢

講就口響

會唔會幫楊明 整容比較實際

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

以前做part time見過佢黎買嘢，死飛仔黎。

食緊軟飯既男人扮有骨氣

幫小江解釋721 831

肛狗

Who?

佢條女知唔知？
呢間叫平安水會 邪骨場黎

喜好同狗賊一樣

裝修都嘥力，唔幫襯等佢執咪仲好
一嘢整死係咪冇得玩，睇住冇生意咁死咪仲過癮

軟飯王，佢條女係拿督，駛撚做乞兒咩

我發現撐警嘅人一多數唔係黑社會就係其身不正自己都犯過法嘅人

通敵港奸
申請裝修

撐唔撐都乞兒啦佢

攞明想進軍大陸，但佢知唔知，大陸人全部口裡說得，身體卻最誠實。

人性沒了不知道怎樣找回來
唔怪得佢找唔到回來啦

照下鏡吓 奀星

好過班偽人 想裝修啫無問題

做乞兒啦仆街

之前唔係扮黃店架咩

荔枝角果間收埋哂佢 d 海報
咁驚

隻奀星原來有紅過? 你肯定? 唔係撐警上新聞的話 我連佢個名都講唔出

如果唔係條女有錢，相信無得咁串…

最後應該都係要做乞兒，不過做免乞兒之後。仍然要妥协…

又刑毀又醉駕

支持佢做乞丐

貼你嘅撐警圖出鋪面啦 懦夫 驚啊？你老母臭化西

總有啲垃圾以為咩都可以魏俊傑
垃圾永遠都係垃圾呀
清算日就知咩叫2邊不是人

其實冇必要爆佢舖，杯佢就得，反正佢就只係個小人物

記住唔好妥協！

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

去武漢開啦 咁把炮

撐你

咁就岩啦 要你窮三代

蛇鼠一窩

狗明：有得去祖國喇fatfat

再幫佢裝修啦要人一藍便無腦

眾人皆醉我獨醒?

條友真係典型藍絲

啱嫁啦 繼續留係cctvb做暗星啦 反正都就執睇你間鋪都冇埋重點頂 咪以為自己可以奶共喎 你咁嘅陽萎樣支那啲小粉紅先唔撚要你

支持警察最無人性
佢準備無完人性再無埋生意啦

咁佢不嬲都係死乞衣嚟架喎

死監躉仔二打六暗星

睇完啲相之後唔知點解有啲想嘔

如佢所願

係呀，你咪冇左人性個個

咁成全你囉

佢唔係撐警邊有人識

冇人要你妥協，因為我哋都只係唔妥協你

唔想知 唔好po佢上黎啦

楊明 唔怪得之你紅唔起

奶外父鞋底啦

其實呢句咪正正係曱甴王思想

恭喜定先

唔該借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

支持

Yes sir dllm

假如香港有一日有普選，你記住翻大陸居住啊

楊明你等食屎啦

ok

楊明你乜水?唔識

做乞丐喇

off topic ：佢好似好緊張自己部車㗎

到時又會有左膠出嚟叫停架啦

咁做乞丐啦
唔好得把口

廢物永遠都係廢物
識左拿篤女都冇用食拖鞋飯都冇用
死攬著黑警個炸彈
分分鐘自己連拿督女個邊都炸死埋

罷食等執笠

做乞丐？你就想！
你唔好侮辱乞衣

與狗為患

出行動post 追星吧....

乞硬喇佢

立場鮮明 值得尊重既對手

果然係物以類聚

依家都乞緊食啦驚西咩

有軟飯食係唔同d

扮唔到黃就永遠撐警

我欣賞佢喎，比起啲明明藍又要扮黃R生意既撚樣，佢好坦率，有種

寧願做乞衣？
你本身就係乞衣啦寧咩願

好型呀，奶共狗

甴近平

垃圾撐垃圾

做乞衣都冇人施捨佢

驚咩，你有沉默既大多數同14億人支持你，1人1蚊都壓死你

藍還藍，楊明都算有骨氣無跪低

誰是楊明？

ot錢快比

小心有埋伏

佢食開軟飯點會做乞兒

今日行過佢間野..下午好撚多人食

一於比佢做乞衣

之前扮晒黃 依條柒頭正一屎忽鬼
嫁著依條屎忽鬼真係慘

快撚啲乞食

有骨氣 咁就準備接招

冇人叫你妥協
咪諗住r撈

睇佢被女飛，跟住做乞兒 !

冇本地生意可以收皮了

唔係呢單野都唔撚知佢乜水
死茄呢啡

支持楊明做乞衣

咁你就去做啦

做果陣話我知 我去踩多兩腳

啲合顆人肯同佢割蓆未？

仲話值得尊重?
有人寧願做乞衣

咁古怪

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

支持五大訴求決一不可唔代表我唔撐驚

等緊楊明d "兄弟"放佢之前玩到好"迷幻"既相

缺一不可

做監躉仲唔夠﹐仲想做乞衣

有冇米7？

垃圾番大陸喇 記住到時做乞衣唔好喊

我最欣賞有堅持既人,希望佢求仁得仁,可以快d做乞兒

欣賞佢呀
好過啲藍扮黃呃手足錢

楊明霸氣表示：「生意沒了隨時可以再做，人性沒了不知道怎樣找回來，就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港警察。」不少網民留言支持楊明，還叫他在內地開設燉湯店。

睇怕佢都幾難搵得返
btw條友名符其實係 _ _ _ 都有愛國嘅

頭腦簡單

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

冇得救

惡過共產黨

留名等睇佢做乞丐

每日正能量
楊明燉炳強

真心支持呀. 咁做先好呀

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

楊明（Yeung Ming, Matt，1981年2月27號—），原名林明樂，係一位香港電視演員，佢喺1998年無綫電視藝員訓練班第十三期畢業後加入無綫電視，女朋友兼未婚妻係香港小姐莊思明。

楊明曾經受無綫力捧，早年喺劇集《娛樂反斗星》中飾演雷霆（影射謝霆鋒）一角，亦喺2000年俾公司派去英國愛丁堡參加第三屆世界先生選舉[1]。期後，佢不斷惹上官非[2]，負面新聞不斷，包括醉酒駕駛同刑事毀壞[3][4]（兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，打爛店內香煙廣告箱洩憤）。因此，揚明一直俾無綫投閒置散；直至2011年，揚明憑《誰家灶頭無煙火》中「田凱」一角人氣急升，再被關注，更打入2011年萬千星輝頒獎典禮「飛躍進步男藝員」五強名單。

垃圾讀書唔成 以前爛仔一個

罷食算啦 我哋唔係黑社會

而且幫佢裝修 盞幫佢賺人氣

咁就幫佢做乞兒啦

👏🏼

你點撐警，都打唔到祖國市場，點都係垃圾二打六偽人。

裝修佢間鋪會為你帶來普選？

唔惡過共產黨點消滅共產黨？

同一眾黑警一樣讀唔成書連良知都無

無錢咪食軟飯囉
溝條咁既女都係想咁姐

番支那啦求下你

咁你去做乞衣啦
乞衣仔

佢D戲不嬲都屎
當年想捧佢攪到一Pat屎
宜家無人先捧鳩佢

嘔咗
還我晚餐

幾十歲做心心手勢好噁心 做佢地仔女真係想死

就咁睇 個良心真係能屈能伸

好人好姐撐警

乜野寧做乞丐？你本身就係一隻冇腰骨既奶閪乞衣狗啦

佢無講錯喎
食店呢啲小生意
拆撚晒都無所謂
食軟飯先係佢本行
佢又點會驚你拆舖

乞衣都沒撚得你做... 以為自己係邊個？

咁你實做乞衣

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

比佢生 再用黑警方法
女嘅就仲易啦
有咗就墮 不斷黎
我唔要佢做乞丐 我要佢代代為奴 世世為娼

唔好陷入佢既圈套，佢就係想靠手足裝佢修或者佔據斗惹黎班大陸仔同藍絲可憐黎搏取知名度，點解要比佢得逞?
佢本身已經冇乜人識，不如送佢一程

一係掉淡，一係下次經過佢間鋪諗啲針對性既文宣痴上去，最好噴係鋪頭門口地下之類

郁啲就裝修好容易比位人入，雖然我唔介意，但咁多左膠同分化撚，費事又嘈一餐累到手足比人拉

呢啲情況handle得好可以令對方收皮不特止仲可以create 對我地有利既noise

歡迎討論

咁去做乞衣啦

咁走去做乞兒啦你！！

我就好心嘅，希望佢個仔係極度反叛日日屌佢老豆

幫佢達成心願

本來就係乞丐啦

叫佢兩個搞清楚先，未裝修藍店前。黃店都俾佢地藍絲同黑警裝修同打壓滋擾乜都有嫁啦，只係今朝君體也相同姐，剃人頭者，人亦剃其頭，唔好當左自己係第一個受害者。真正受害者係冇高牆關照既雞蛋。

條友唔係好明人性點解

如果一向都係藍我諗都冇人會裝修佢間鋪，最仆街係講完「班友癲撚咗」之後即刻扮黃貼文宣，再過多陣再返去撐曱甴活動，呢啲真係裝修埋佢屋企都唔過份

咁究竟之前佢門口張偽黃口號紙係佢樓面定佢本人驚做乞兒呢

移民去馬拉等排華

佢要豪裝

就係奶共大把錢
吹到寧做乞丐都唔妥協

北上人仔啦
人地目標係陳偉霆

依家淪落到撐警就會被裝修

所以話冇腦就係冇腦!咁係咪第日你老婆比一班蒙面黑警輪姦你都繼續撑警呀？ 盲目立場，不顧事實，死得!

莊思明至真

快啲執晒佢啦仆街

GIF都有埋

準備做乞丐啦咁你

講到而家唔係乞兒咁
你係TVB隻狗咋

你可以做乞丐了

乞丐表示：唔好影衰我

演得多警察真係當正自己係警察咁

咁主動出聲，小心好似360咁有便衣埋伏
佢得一間店，九成做得到

你要死咪成全你囉

做乞丐都唔妥協
睇黎佢本人都approved張裝修申請

上年先做男一
一鋪清袋

左邊個撚樣其實同689 撞樣

真係咁撚冇所謂就唔會低調撐警啦傻9

咁明顯嘅公關手段

咁有骨氣 抵你乞食

全部等裝修

同意要小心

本身咪又係人渣，犯案累累，警局有晒你file啦傻仔，咪撚扮正義啦垃圾

佢間嘢居然喺幾個黃店app冇名

正一白癡仔

屌你老母 連個名都係蝗

佢係牙簽仔來

快啲去開舖

到時無埋個話事權 就恭喜晒

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

賤種channel扭曲事實抹黑示威者
把口仲臭過屎坑

Channel link：

REPORT教學：

幫你

雖然臭串
但佢遠遠未到裝修標準
撐警係佢選擇
元朗鄉黑鳩咁多舖你唔搞
於理不合

柒頭都有人欣賞